長期懷疑男朋友呃9我

作唔同既藉口呃9我
其實係收埋條女
係米？

咩牌子

有冇例子?

乜嘢米?

應該就唔係米 米係白色一粒粒

先唔捉你啲字，我撚知你係咪呀，我係你條仔呀我係你呀，po野都po啲有討論空間既嘢啦

無互信就分手

係, 佢有條新女,八閪16粒lin

你懷疑得，開得呢個 post，無論係定唔係，你都唔會信

end topic

金象米?